有冇人覺得香港愈來愈大陣大陸徐

講緊真係陣味

以前跟老豆返大陸果陣覺得周圍有陣徐
類似d呀叔唔沖涼散發既臭味
最近係香港（e.g.公屋公園、地鐡多人既時候、某d街舖）竟然聞到

火車地鐵特別明顯

樓主都有
(講笑 習慣左)

依家啲公共交通真係好臭

00後講普通話，睇大陸劇，聽大陸歌，打機玩食雞，拍片玩抖音，上youtube睇大陸仔四川辣王咁仲想唔大陸唔得啦，00後應記一功

中大後
又一間大學
都係禾shitty夠本土

真係 以前冇咁勁
去完外國生活幾年返到來仲覺

臭到有d想買架車揸下算

以前有英倫味，依家得翻中國風